呢條女著到咁去拜年搏乜

？

伯母

屌,岩岩禁錯掣,亂咁開左po

伯母著到咁去拜年做乜

圖or老母

On9 post唔知點解笑左

今日件唔夠琴日件正